如果茶餐廳叫可樂唔凍

仲洗唔洗收凍飲價錢

你試下咪知囉戅鳩

可樂貴過凍飲下話

百事有可樂

😂

係男人就頂硬上

邊間可樂係收凍飲價咁抵

立即開佢波

叫雞1q500
如果屌完唔射
洗唔洗收錢？

熱檸樂當特飲 加12蚊呀

咁要屌幾耐就叫屌完？